【雙學判囚】判刑法官楊振權 曾出席反佔中組織活動

【新增動新聞】
雙學三子黃之鋒、羅冠聰及周永康於2014年「9.26」發動重奪公民廣場，被上訴庭改判三人入獄6至8個月。時事評論員黃世澤在facebook帖文，指作出裁決之一的高等法院上訴庭副庭長楊振權，過去曾出席由前民建聯成員陳曼琪任創會會長的香港中小型律師行協會活動。

翻查該會網頁，楊官曾於2015年出席該會聖誕酒會，酒會新聞稿亦有貼出相片，同場還有時任特首的梁振英、律政司司長袁國強、中聯辦法律部副部長劉春華及港區全國人大代表譚惠珠，不過其新聞稿則錯寫楊振權的名字為「楊震權」。該會除陳曼琪屬前民建聯成員外，兩名副會長黃國恩及盧懿杏均是民建聯成員；而陳曼琪過去佔領行動期間代表旺角潮聯小巴申請禁制令，該會於2014年8月亦曾設立「反佔中義務法律諮詢熱線」。

黃世澤翻查《法官行為指引》，當中列明法官應避免加入任何政治組織，或與之有聯繫或參與政治活動，例如，法官應避免出席與政治有關的集會或示威活動。黃質疑香港中小型律師行協會並非純專業組織，曾涉及反佔中等政治活動。

香港大學法律學院首席講師張達明認為，若法官純粹出席公開場合或活動，而非加入組織成為會員或幹事，而有關團體名義上亦屬專業團體，而非打正旗號屬政治團體，相信此舉並未構成違反相關《法官行為指引》。他指有關活動於2015年舉行，當時並未有跡象顯示，楊官需處理涉及佔中等相關案件，「如果佢要處理，可能就要額外小心，但果刻佢並未有需要。」張指，若法官知悉有關團體曾涉及不同政治活動，「作為法官，應該避嫌嘅，但唔應該假設佢知道哂咁多嘢。」

呢個官本身已經歸咗邊，自然變成匪共喺法院嘅代理人，輕判警察，重判義士

法官參加政治活動

共產黨工具果然無錯

中立？

如果佢咁嘅身份去做呢D嘢
香港政府及法治法制已經壽終是毫無疑問

翻查該會網頁，楊官曾於2015年出席該會聖誕酒會，酒會新聞稿亦有貼出相片，同場還有時任特首的梁振英、律政司司長袁國強、中聯辦法律部副部長劉春華及港區全國人大代表譚惠珠，不過其新聞稿則錯寫楊振權的名字為「楊震權」。該會除陳曼琪屬前民建聯成員外，兩名副會長黃國恩及盧懿杏均是民建聯成員；而陳曼琪過去佔領行動期間代表旺角潮聯小巴申請禁制令，該會於2014年8月亦曾設立「反佔中義務法律諮詢熱線」。

剩係睇依段香港既法治制度已經同支那接軌

推

最基本嘅中立都做唔到,可以做法官

香港法官歸曬共產黨邊啦

【雙學判囚】家屬分別探望三子 羅冠聰籲支持者參加周日遊行

星期日 3點 修頓球場

換過個官重審啦

三權合作就係咁解

愛黨行先

一張圖充分表達三權合作

唉 好嬲 但又有種無力感

公平咩

而家大家都有好重無力感，但唔可以輕易投降

【雙學判囚】家屬分別探望三子 羅冠聰籲支持者參加周日遊行

星期日 3點 修頓球場

日圓有無跌?

有冇可能搞大呢單野
或者第日用黎做理由上訴

法官行為邊個睇/管 ?

法官違反行為指引有無得投訴？

終審法院？？

愛國愛港

應該有既

共勉之

一人一信？
聯署？
去終院定點？

公平公正？

笑大人個口

做法官做到咁不知所謂

黨會記得愛國法官貢獻的

有冇得 DQ 法官？
然後重審佢經手既東北案、七犯保釋案同之鋒案？

上終審！

香港獨立到就有

三姓家畜，一睇就知佢賤畜樣

我講緊三國志既呂布

如果獨立到應該唔洗DQ
拉去直接打靶

獨立到要坐監既應該係黃之鋒對面個位

需唔需要向馬道立申報曾經參加過反佔中會議

推到有法律知識既人任答

死全家啦

仲一定要鬼佬法官！

apparent bias要一早提出，無得審完之後再挑戰

呢張嘢應該fwd埋去有跟呢單嘢嘅外國傳媒例如new York times 同 guardian

重審啦屌

屌你地d留言唔好又話預左又盛啦

即係事後先揭發，都無計？

有圖有真相
罪證確鑿

之前見到佢去支那大學演講已經覺得佢有問題
一定要搵晒法律界入面呢類人嘅資料，記下佢地嘅一言一行，等大家睇清睇楚

之前有無聽過佢表達自己政治立場呀

咁之前判社會服務令係邊位黎

都係咁判? 你發緊夢呀?

仲夠膽講司法獨立
人無恥便無敵

香港係怪胎, 因為並無真正獨立政府.
所以所有掛名獨立都係政府既木偶.

三權合作

政治中立